中大人有外國護照既即刻call大使館

理由大家明啦
叫得一個得一個

最緊要係佢地有咩回覆 派人當然好
唔派就煲大佢漠視本國公民性命

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

push

推唔郁都推

Push

推！

推

push!

中大人叫你識既exchange生

Pushhh

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

tui

puhs

領事領事領事

推!

班交換生真係抱住事不關己心情？

好明顯係

推呀！中大同學見到快啲叫身邊嘅exchange student打電話呀

有外國護照幫手啦
好多英美加澳學生架喎

pish

大69算唔算

可能CALL 左真係有吳京救

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
學校有冇exchange生?
有既話call大使館
學校有冇exchange生?
有既話call大使館

UK

中大校友好咩好
或者去中大幫手既人都好

Call領使館！

習曱甴

Pish
Help the students

TUI

救學生！

推！
I now recap in English:
Foreign passport holder in CUHK must contact their assembly at once!

睇到喊
中大撐住

唔係中大人 幫推

段校長咪美籍囉

係 call their consulates 呀

有外國護照都好打去求助先啦

甴近平

consulates

推呀

冇鬼佬同學?

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

共諜黎架條畜牲，又話會幫學生，死撚左去邊？

快 一定有人雙重國籍揸BC

外國撚 快d 做野！

煲大佢！

推呢個 不過推唔到

救人

唔一定要學生

去幫手既人都係 簡單講有外國護照既都要試！

推救班學生啊

BNO都係外國護照 照CALL!

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141

加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

唔係中大學生可否call?

BNO and UK citizenship holder please call +852 2901 3000 for urgent assistance.
BNO 美國護照持有人即打

推啊屌

推呀dklm

推！好緊要

係英國

快

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
中大人搵exchange快D打

解散殲滅狗隊，刻不容緩

就冇時間啦

求下大家

見到有其他種族嗰啲一定係外國籍!

.

幫推

中大應該大把交流生

點都有d外國

PUSH

其實攻入大學真係堅荒謬
發生係2019年香港仲荒謬

Pish

叫佢地打比外國既家人作最後道別…

依家香港大學生有幾可有外國護照？

bno都打得
我啱啱打咗

dim?

我話中大有恐怖襲擊by hk Police force
擔心有英國公民喺中大受傷害
要求幫忙

PUSH

BNO撚快D幫手

BNO BC喺中國境內無權幫
（程翔案）

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

如果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

救中大

請所有國際/交換生馬上聯絡所屬領事館!!!

ALL INTERNATIONAL/ EXCHANGE STUDENTS PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW YOU ARE IN GREAT DANGER!!!

United State consulate: +852-2841-2211, +852-2523-9011

British consulate: +(852) 2901 3000 (24/7)

Canada consulate: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

Indonesia consulate: 3651 0200 (office hour only)

Philippines consulate: 9155 4023 (24/7)

Germany consulate: +852 2105 8788(office hour only), +86 (0)10 8532 9202

France consulate: 3752 9900

すべての留学生/交換留学生は今すぐ領事館に電話してください！
TEL. 2522-1184

국제 교환 학생들은 지금 영사관에연락하십시오！
TEL. 2529-4141

Push
大家spread

救cu啊!

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

uppp

up

交換生

contact 各大學學生會
叫佢地搵exchange 有系統去做

各位
岩岩打左比英國領事
bno係不可以有領事服務
所以咪撚on9扮英國人打比佢地
宜家可以做既就係叫中大人搵個真.外國人黎
提提大家
一定要真.外國人
就算有bc, 但有香港身份證都唔得
快撚D搵中大既真.外國人呀

Contact學生會搵

大把人扲bno 英國佬救左未

推爆佢

United State consulate: +852-2841-2211, +852-2523-9011

British consulate: +(852) 2901 3000 (24/7)

Canada consulate: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

Indonesia consulate: 3651 0200 (office hour only)

Philippines consulate: 9155 4023 (24/7)

Germany consulate: +852 2105 8788(office hour only), +86 (0)10 8532 9202

France consulate: 3752 9900

すべての留学生/交換留学生は今すぐ領事館に電話してください！
TEL. 2522-1184

국제 교환 학생들은 지금 영사관에연락하십시오！
TEL. 2529-4141

pusy

接通國際，解除浩劫！

推推推

bno 都call得英領

推 靠升級到國際層面贏

Bno holder = British

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

交流生有二十四小時外國人求助電話

好似在外國會幫 係香港/中國內不適用

推！！！！

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

英國駐香港總領事館
美國駐香港及澳門總領事館
日本駐香港總領事館
大韓民國駐香港總領
send email 啦和理非
英文差俾住個template
自己改最尾個句 話自己拎咩passport

To Whom it may concern:
Hong Kong is under unrest since June. Hong Kong government and Hong Kong Police Force (HKPF) are violating human rights which abided by the Basic Law.
As widely claimed by the government that HK people deserve and enjoy a high degree of freedom, however, what have been seen in recent months are totally the opposite. HKPF wantonly deploys excessive unnecessary force to arrest the subdued demonstrators. They are seen emotionally out of control and their behaviors are highly provocative during their duty.
Today, they have been firing teargas and rubber bullets restlessly inside various campuses of universities, mainly including,The Chinese University of Hong Kong City University of Hong Kong, The Hong Kong Polytechnic University.
The Chinese University of Hong Kong is already bombarded since yesterday 11 Nov and those riot police are charging into the campus without any warranty, such act is totally infringing the law. Excessive forces are also used to intrude school campus where many students are injured neglecting safety of the public.
Hong Kong people is in line with the rest of civilized world fighting for basic human rights and many students are US passport holders. May the embassy offer humanitarian aid to the injured and suppressed students.

Thank you.
Regards,

乜野領事館都要 快

BNO得唔得？

2523 9011

幫手叫外國留學生打去自己國家既領事館，話食緊tg化學武器，黑警亂開槍

唔得
同埋好似收晒工

幫手推

停講sonia ng係有加拿大身分

pk語音